觀塘綫油麻地站信號故障 列車服務受阻

又中獎

好彩撞唔中

屌佢老母

港鐵油麻地站附近有信號故障 服務受影響
2017-08-08 HKT 19:00

港鐵表示，觀塘綫油麻地站附近有信號故障，整體行車時間比平日多5至10分鐘。

港鐵人員正在現場處理，呼籲乘客為行程預留充裕的乘車時間。

又中
好彩最後兩個站

觀塘綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2017-08-08 18:58

由於油麻地站附近有信號故障，觀塘綫列車駛經油麻地站至旺角站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

觀塘綫服務更改如下
黃埔站 往返
調景嶺站
每4分鐘一班

現時觀塘綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

價照加 理能得你

聽日死金鐘

屌 等撚咗10幾分鐘
呃鳩大家5-10分鐘

垃撚圾地鐵 3日壞一次

港鐵油麻地站信號故障 觀塘線列車服務受阻
08月08日(二) 18:56

由於觀塘線油麻地站附近有一個信號故障，整體行車時間較平日多5至10分鐘。港鐵人員正在現場處理，請乘客為行程預留充裕的乘車時間。

有冇咁撚廢呀

已經停係何文田15分鐘

廢鐵

特登搭到調景嶺諗住長坐 點知要落車

【觀塘綫又壞】油麻地站訊號故障 列車服務受阻

港鐵觀塘綫繼上周六(5日)發生故障10.5小時後，傍晚6時52分港鐵又宣佈，觀塘綫油麻地站附近出現訊號故障，列車行車時間比平日多5至10分鐘。港鐵人員正在現場處理，請乘客為行程預留充裕的乘車時間

港島都係用大陸車

遲d全部市區線轉用大陸車

獲獲新鮮

我又中招 屌

邊到睇到

九巴app

今鋪唔計

MTR Service Update‏ @mtrupdate 2m2 minutes ago
More
油麻地站附近往調景嶺方向的一組道岔機發生故障

車站職員已抵達往現場，以人手操作道岔機

對比黃昏繁忙時間的班次，觀塘綫目前只能維持約 60% 的運力

公關勁到

A point machine near Yau Ma Tei Station on the Tiu Keng Leng bound track has failed to operate

Station staff are attending the scene for manual operation of the point involved

~60% of capacity is provided on Kwun Tong Line comparing to timetabled evening peak hour services

個system次次計到準一準
6點先開始random 死機

因為依排冇雨又冇打風冇得掛8號玩9你

Uber緊番屋企 屌你老母港鐵

迫你地OT

應該係運輸署要求

下年到港島線

屌
究竟要壞幾多次

日經

「又壞車！O晒嘴！」

觀塘綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2017-08-08 19:15

由於油麻地站附近有信號故障，觀塘綫列車駛經油麻地站至旺角站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外5-10分鐘。

觀塘綫服務更改如下
黃埔站 往返
油麻地站
每10分鐘一班

油麻地站 往返
調景嶺站
每4分鐘一班

現時觀塘綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。
港鐵職員現正進行搶修工作。
如有不便，敬請見諒。

有無人發起星期六日杯葛港鐵行動

佢虛位元首嚟

點解綠線可以隔日壞

有台灣人仲話mtr好坐

次次都觀塘綫，唔通次次都觀塘綫咩